善良的槍點睇

咁cute,行街都開心d，仲可以降溫

G持

兄弟爬山，各有各做
善良的槍應該和理非都拍手叫絕

乳膠漆用水洗到
手掃漆就麻煩喇，做裝修成日hi到要用松節水抹

巴打裝修有經驗過我

推一推

推俾下星期睇

推